你果邊沉緊？！我呢邊升緊喎！

大家以為就贏，我想同大家講，邊有咁易。
講真，我睇到既反而係就輸。
唔係失敗主義，而係你地太睇少中共的強大力量。
根本就係堂臂擋車，大家準備迎接失敗吧。

哦
咁場波仲踢唔踢

唔係因為見到希望先堅持，而係因為堅持先會見到希望。

差距太大，失敗是從開始時已注定。

Pull

咁你想點？

返大陸揼邪骨都俾個女技師睇唔起我係香港人，HJ都要加個膠手套黎打，呢獲真係俾你地累死了！

今朝又返唔到工，唉

又會比人睇得出你係香港人

佢話聞到我陣港哩味。